{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2815&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 굿타임"
    },
    "text": "2号線新村駅と梨大駅、京義中央線新村(キョンウィソン)駅が周辺にあります。 梨大駅は2号線番出口と新村駅は2号線4番出口があります。 待室の利用時間は締め切り時間によって利用時間制限があり、4~5時間まで利用可能ですが、冬季のためエアコンの使用は不可能であり、駐車も不可能です。 金、土、日曜日および祝日を含む連泊の場合、待室の追加料金が発生します。 例えば、金~月の連泊の場合、土曜日と日曜日に追加料金が発生し、一般室は基準で50,000ウォン、デラックスA.Bは50,000ウォン、プレミアムは60,000ウォン、プライムツインは70,000ウォンです。 デラックスA、デラックスB、プレミアム客室は優先的に割り当てられ、その後ランダムに割り当てられます。 利用時間が30分を超える場合は延長料が加算され、2時間以上利用する場合は待室料金をお支払いいただきます。 翌日02時以降に宿泊をお支払いいただくと、最大2時間までご利用いただけます。 全客室駐車は不可能で、使い捨て箸、ヘアアイロン、フロアフロント前に電子レンジとアメニティがあり、備品は有料で販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "新村駅と梨大駅、京義中央線新村駅はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "新村駅は2号線の4番出口、梨大駅は2号線の番出口があります。"
        },
        {
            "question": "待室の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "待室の利用時間は締め切り時間によって制限があり、4~5時間まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "待室では冬季でもエアコンを使用できますか？",
            "answer": "冬季のためエアコンの使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "待室に駐車はできますか？",
            "answer": "待室には駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "金、土、日曜日および祝日の連泊の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "金~月の連泊の場合、土曜日と日曜日に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金の金額はどれくらいですか？",
            "answer": "一般室は基準で50,000ウォン、デラックスA.Bは50,000ウォン、プレミアムは60,000ウォン、プライムツインは70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "待室の利用時間を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "利用時間が30分を超える場合は延長料が加算され、2時間以上利用する場合は待室料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "翌日02時以降に宿泊をお支払いいただくと、待室を最大2時間利用できますか？",
            "answer": "はい、翌日02時以降に宿泊をお支払いいただくと、最大2時間まで待室を利用できます。"
        },
        {
            "question": "待室で駐車は可能ですか？",
            "answer": "全客室の駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "待室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "待室には使い捨て箸、ヘアアイロン、フロアフロント前に電子レンジとアメニティがあります。"
        },
        {
            "question": "備品は販売していますか？",
            "answer": "はい、備品は有料で販売しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 440
    }
}